A continuación, se presenta el desarrollo de una aplicación para una lista de amigos, 
almacenando datos de forma local en tablas NoSQL, programación en capas, pruebas unitarias y usando buenas prácticas de programación.